港共:「民意顯示，大部分人認同個別議員癱瘓立法會，應該部署DQ」

國務院港澳辦強烈譴責主持立會內委會主席選舉的郭榮鏗，及部分反對派議員濫用權力，癱瘓立法機關運作，你認同嗎？

得35%人不認同
快啲投票啦喂

保家衞郭

投下你嘅一票保家衞郭

ttp://
投下你嘅一票保家衞郭

推

投下你嘅一票保家衞郭
2462人參與
62%認同
38%不認同
1%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2468人參與
61%認同
39%不認同
1%無意見

幫推

投下你嘅一票保家衞郭
2485人參與
61%認同
39%不認同
1%無意見

條問題好tricky

投下你嘅一票保家衞郭
2551人參與
59%認同
40%不認同
1%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2591人參與
59%認同
41%不認同
1%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2614人參與
58%認同
41%不認同
1%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2648人參與
58%認同
42%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2687人參與
57%認同
43%不認同
0%無意見

淺藍媒體，輸硬啦！DQ咪DQ囉！最好泛民總辭，令文明社會唔再信港共政府，加速撤資！睇吓中共港共仲死唔死！

投下你嘅一票保家衞郭
2719人參與
56%認同
43%不認同
1%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2754人參與
56%認同
44%不認同
0%無意見

連登仔沖呀

投下你嘅一票保家衞郭
2779人參與
55%認同
45%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2796人參與
55%認同
45%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2815人參與
55%認同
45%不認同
0%無意見

DONE, PUSH

投下你嘅一票保家衞郭
2826人參與
55%認同
45%不認同
0%無意見

其實呢d民調都係政府整既姐 最後結果個數任佢改
我地哂時間去刷數據有乜用...佢地改一改就得
佢地隨時可以話 民意顯示 要殺哂所有黃絲 根本信不信由你
呢刻仲信政府整既民調真係得啖笑

投下你嘅一票保家衞郭
2843人參與
54%認同
46%不認同
0%無意見

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

投下你嘅一票保家衞郭
2881人參與
54%認同
46%不認同
0%無意見

推！

投下你嘅一票保家衞郭
2922人參與
53%認同
47%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
2964人參與
52%認同
48%不認同
0%無意見

唔信就唔洗做？
咁反送中示咩威啫？反正政府都強推架啦
閣下放負都放得衰過人

投下你嘅一票保家衞郭
2982人參與
52%認同
48%不認同
0%無意見

Push

投下你嘅一票保家衞郭
3009人參與
52%認同
48%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3063人參與
51%認同
49%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3090人參與
51%認同
49%不認同
0%無意見

ttp://
投下你嘅一票保家衞郭
3113人參與
50%認同
50%不認同
0%無意見

55波啦依加

推推推推推推推推

投下你嘅一票保家衞郭
3143人參與
50%認同
50%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3172人參與
50%認同
50%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3201人參與
49%認同
51%不認同
0%無意見

幫佢洗廣告

投咗認同了

投下你嘅一票保家衞郭
3228人參與
49%認同
51%不認同
0%無意見

投左幾票

已投

Done
推

投下你嘅一票保家衞郭
3253人參與
48%認同
51%不認同
1%無意見

民意會唔會有機會
由4/6
變到3/7
2/8甚至1/9
就算社會上只有一個藍絲
佢地嘅聲音都係應該存在嘅
因為民主就係要俾曬兩邊人都可以發聲
100%黃某程度上嚟講係獨裁

投下你嘅一票保家衞郭
3380人參與
47%認同
53%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3405人參與
47%認同
53%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3412人參與
47%認同
53%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3431人參與
47%認同
53%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3451人參與
46%認同
54%不認同
0%無意見

push

又係呢個垃圾投票 中共為左自己利益點都硬推啦

投下你嘅一票保家衞郭
3476人參與
46%認同
54%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3509人參與
46%認同
54%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3524人參與
46%認同
54%不認同
0%無意見

Bot佢老母
連登班it狗e個時候又潛曬水

投下你嘅一票保家衞郭
3545人參與
45%認同
55%不認同
0%無意見

done, push

經濟通
為香港經濟日報集團成員
創辦人為馮紹波、麥華章，以及石鏡泉

最後結果個數任佢改

仲送錢比佢洗？刷Ｖｉｅｗ？

投下你嘅一票保家衞郭
3589人參與
45%認同
55%不認同
0%無意見

it狗見到呢句，比我都潛水啦

唔屌經濟日報走去怪連登班it狗

投下你嘅一票保家衞郭
3621人參與
45%認同
55%不認同
0%無意見

done. push.

條問題問得咁撚差你都理解到

投下你嘅一票保家衞郭
3644人參與
44%認同
56%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3698人參與
44%認同
56%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3710人參與
44%認同
56%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3729人參與
44%認同
56%不認同
0%無意見

蘋果都日日比Bot DDOS又唔見你講
宜家唔反抗都係罪

投下你嘅一票保家衞郭
3755人參與
44%認同
56%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3781人參與
43%認同
57%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3830人參與
43%認同
57%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
3861人參與
43%認同
57%不認同
0%無意見

咁樣叫放負
而家立場分明,會因為呢D網上投票改變立場咩
人地後台改一改個數據就已經得啦
你搵外媒CNN/BBC呢D投票都話
最緊要係
你入對家個系統,係幫緊佢地加hit rate囉
google 會令佢search排名前左囉
social media你唔識就唔好出黎講啦
客觀效果就係幫緊對家衝緊人氣

投下你嘅一票保家衞郭
3896人參與
42%認同
58%不認同
0%無意見

點解成日都load唔到張圖

鬥黃
鬥貢獻
鬥社運CV

咁你做過咩呀?

投下你嘅一票保家衞郭
3989人參與
41%認同
59%不認同
0%無意見

投下你嘅一票保家衞郭
4035人參與
41%認同
59%不認同
0%無意見

等佢覆

投下你嘅一票保家衞郭
4070人參與
41%認同
59%不認同
0%無意見

pish

612721831

投下你嘅一票保家衞郭
4131人參與
40%認同
60%不認同
0%無意見

依加4/6開
可唔可以去到3/7

推唔撚到照推

投下你嘅一票保家衞郭
4201人參與
40%認同
60%不認同
0%無意見

同意 例如李慧琼 陳建波 陳克勤 蔣麗雲 梁美芬等

有冇人show唔到驗證碼

投下你嘅一票保家衞郭
4235人參與
39%認同
61%不認同
0%無意見

樓主標題同個問卷題目

投埋禁蒙法成功上訴嗰個啦

叫人玩呢D對家投票就得2個可能性
一就係對家既人
一就係拖後腿
唔撚識social media又要on99變相幫緊對家

問你自己做過咩
我唔需要同你講我比狗咬過幾多次
尤其是隨時唔知你係唔係mon post狗
我淨係答我做既野結果都係冇用

佢地應該唔係條問題指出嘅反對派

投下你嘅一票保家衞郭
4475人參與
38%認同
62%不認同
0%無意見

條問題.....
係問認同兩辦嘅譴責丫？定係認同郭榮鏗嘅做法？

投下你嘅一票保家衞郭
4520人參與
37%認同
63%不認同
0%無意見

唔駛飲奶茶都得

係bo

1. IT手足係狗
2. 唔幫手都屌

小粉黃同小粉紅冇分別, 周圍村敵
有冇去逐個搵路人, 屌佢做乜唔幫手呀? 唔幫手就死全家啦不如

係政府set 既trap下面action 你都好撚野

噉多位可以停止投呢個
睇真啲條問題
你同意定唔同意
佢都可以造鳩你
大家focus翻係twitter戰線
同時多謝你地係噉短時間做到噉大嘅投票數
證明大家同心係真係做到嘢
希望唔好再分化鬥黃啦

我要炒佢99比1

政府落晒車釘
你班撚樣都要一車車飛埋去話自己做左野

屌你老母 弱智樓豬 依啲投票假架 清咗cookies又可以再投過 完全浪費時間

咁易成功 駛撚你做咩
老早成功左啦

不過我認同 鳩做最後都係冇用

數千年 全世界既歷史都話你聽
你用命去博 好大機會博唔到
你唔用條命去博 最後一定冇用

突破盲腸了

成日投哩d有撚用咩又唔係白宮叫你投

經濟日報作呢條題目果個應該係手足，作到個問題咁膠

中化AL奪命四式應該拎F

個問題難睇到仆街

Shared

認同港澳辦定認同郭榮鏗？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

拉

經濟日報真係好on9
成日搞埋啲19投票引人click入去

民意顯示

大部份市民認同林鄭受黑社會保護

DQ建制派吖嘛，啱呀。

英國脫歐問題 都拉布3年啦

無共識 就根本唔應該前進

哩D 唔係叫癱瘓

Pish

最後只會變bot大戰，之前n次贏都冇人理

DQ再選再當選
u can’t kill us all

no need to care etnet vote

輸一次就會俾對家做

1200人選舉得出嘅政府學人講民意

大家快d投票！！

我反而覺得係語文能力差問問題都唔識
當然都有可能係tricky有伏
PS：已投不認同

真係戇鳩嫁喎
港澳辦咩嚟㗎

on9, 輸唔輸都係咁

投ed